美國點運口罩嚟香港

有Fd喺美國 有口罩可以寄俾我 想問點寄先唔會扣關？

UPS, Fedex ?

係咪唔經順豐都冇事？

暫時睇係，我都有口罩由UPS 寄緊，結果係點要等多幾日先知
順豐被截機會率高

無人叫你寫口罩架...

Usps呢？

海關唔會Check？
利申第一次搵人寄野唔識

都應該可以

同埋寄酒毒搓手液/漂白水會唔會唔得

不織布製品

布料樣板

染色布料

自己諗啦

20日啦

Ups會快d?
寫 medical mask得唔得

ups快好多

我用UPS ，但就來兩個禮拜都未送到來香港

琴日見到巴絲話噴霧可能唔得

樓主批口罩到未？我好似同你同一個case，似乎被扣關。

可以用集運

香港幾時唔俾寄口罩?
叫你FD買埋郵寄保險。

希望Fedex順順利利

巴打坐左半年？

如果黎到請通知聲，我都想知會唔會俾人扣關

我果啲仲喺美國…淆緊…